［電影］There is only one war. And It's here.

長假期睇咗好多歷史主題片 好多都好有感柒力 希望同大家分享吓

大憲章
Robin Hood - Liberty by Law

蘇格蘭 Vs 英格蘭
Braveheart - For Just One Chance

英國 Vs 軸心國
Darkest Hour - We Shall Never Surrender

Game of Thrones - The Great War (本Post標題出處 - GoT非史實片，但仍有歷史元素)

希臘 Vs 波斯
300 - To Victory

推

我見到好多post話71 係去示威遊行就算 各位 抗爭左成個月 聽日金紫荊廣場大好機會見到政府高官 點解仲要揀去示威遊行 你地只要行出黎企出黎就幫到啲義士 唔好個個話我唔衝 無人要你衝呀 我地要人數幫啲義士cover呀

我求下你地聽日朝早出黎呀